相機背囊集中討論區(2)

Lm

用緊errant 想轉會duo

有冇人買咗/會買peak design everyday backpack zip?

課左duo等寄黎

11月中訂，月尾已經拎左貨
我估依家有現貨瓜
穩陣既你可以fb message 佢

dou 係好用既

買咗zip 15L

Mid Night 幾靚

我買咗full black, 一來鐘意黑色，二來得black嘅手抽位係hypalon

Same bro.

Duo 同pd zip 大家會點揀？

pd zip
pd就係相機界Apple

入左prvke揮下手先

有無啲旅行用 backpack (~25L)
放一部機（連鏡）再另加一支鏡
我見款款都係預你放三四支
我其實想多啲位放行李

errant 真係一機兩鏡
但空間好似唔多

入左PD Zip準備放返prima

everyday 20都係重

Zip已經輕咗唔少

太重太貴
應該會買shimoda action 30算

一鏡一機，for 出街影完放下去，有冇咁推介

我估pd sling 會適合你

如果3L裝唔裝到野

你得咁少野，5L乜都夠

睇你咩機咩鏡啦
我買左6L 裝到a7r3 勉強加到兩支鏡 (非變焦GM )

我都有5L，1部 X-T2 + 2鏡都可以。

題外話
想o係PD官網訂腳架
如果有性趣到時可以一齊買Share運費

用緊20L綠色

想夾多隻20L backpack 用既divider

我應該會買PD V2 呢2日內決定
如果想Share運可以, 同埋試過合單做保養無影響

有無巴打想買shimoda ActionX? 我想50L 轉30L kicketarter比多左錢 睇下有無興趣搭單

想知
A73 加 T2875 + 未出嘅T75180 + 一枝FE 35.8
再加一部Minotla X700
拎去旅行要加埋隨身行李嘅話 要幾大先夠

Bro買左x30未？我訂左x50 到時可以交流下個size

我都back咗x50，填咗backerkit未啊？

去幾多日先得架

填左 已locker 我買左pro set
但發現top loader好似唔太岩用

top loader個款唔掂喎...
應該已經仲可以改？
我拆開買
X50+medium mirrorless CU+divider pockets+accessory straps+plus shoulder strap

打算旅行+露營用

top loader個款唔掂喎...
應該 已經 仲可以改？
我拆開買
X50+medium mirrorless CU+divider pockets+accessory straps+plus shoulder strap

打算旅行+露營用

x50用medium mirrorless 好似細左d 用唔盡x50個depth 我用途同你一樣 我一機3-4鏡 A7 series

加一個24吋喼 去大阪/北海道7日

PGY個袋星期一應該收到

見佢fb d人都讚ok 性價比

pd新個Toe pack點睇
有D想買

elecom呢？
想for旅行用的
有冇地方平過logon

淘寶
我有個二手想放，睇你有無興趣
新淨少用

我語癌
買果時係全新先啱

實用性普通 少格

收到喇

同巴打收左個Duo
想放個Pgytech onemo backpacck
全新未拆Early bid價

我都後悔平放左個Duo
Onemo 係帶多D野同設計正
保護性幾好但個樣麻麻
做功Duo好D
最後結論 : 日常用Duo, 專門去影相就Onemo

行左轉星際睇中呢4個 大家會點揀

Lowepro FreeLine BP350 - $1600

WANDRD Duo Daypack - $1800

Peak Design Everyday Backpack Zip 20L - $1900

Peak Design Everyday Backpack 20L v2 - $2100

大家backpack重量喜歡點分佈？
剛入手pd zip 20
以主機插住24-70最重為例, backpad分三格, 我覺得主機放中間果格最舒服。開頭放最下博頭感覺拉住拉住,唔太舒服

15L
我部機都係放中間個格
最底個層放一枝鏡
最頂個層就袋啲立雜野

日常定旅行用？

我日常返工/1機2鏡就Duo
Full Gear/專影常就shimoda/ compagnon

Duo 日常用真係幾好，不過我覺得佢唔夠貼背承托爭左d, 揹得重會快攰

年紀大左
個袋靚唔靚都係其次
舒服先緊要

都係 所以唔擺得重野
日常用very gd

又back 左新袋 compagnon?

12月尾前決定 覺得呢個岩旅行同full gear
shimoda露營同backpack用

Shimoda action x50 好似唔錯

我back左 12月尾應該到
但compagnon要4月到
始終未上手唔知邊個岩自己
到左再算 但可以肯定kickstarter back平過到時上網買好多

而家我都上kickstarter 買新野
真係比市價平好多

四月等你compagnon 開箱

無問題 齊齊發掘靚袋

Peak Design Everyday Sling 6L (Midnight Blue)
Amazon 都係793
用埋Red 4%回贈都係
761 平香港百幾

Shimoda一係下星期開始寄，一係三月先寄

個袋真係好撚重

真係，，不過個外型我覺得比duo，peak design更靚

用過prvke
覺得shimoda X30應該比佢好

黑色未拆

有無人用duo好似我咁覺得個扣位頂住個加拿大同埋擺相機入z6 + z2470 2.8有dd緊 少少難拎岀嚟

冇野喎我 純粹覺得佢易污糟

易污糟又唔係好覺 係咩嘅感覺有d奇怪 條肩帶好似上唔哂成日想跌膊咁 唔知係咪太肥

巴打幾kg? 我78冇咩問題，前排用pd 30l，而家用duo舒服到仆街

同你差唔多

放Peak Design- Everyday Sling 10L Ash 淺灰色
V1 版 有使用痕跡

HK$600

有意請TG

好期待

星際現貨$760咋

咁開心

推推 有無巴打接手

前排旅行用duo 裝1機2鏡 (非長焦大炮), 都仲有唔少空間裝其他雜物

如果2邊側邊多啲有拉鍊既袋仔就perfect

我都去左個五日trip膊頭好舒服

Shimoda x50好似到左

我日日拎 xh1 + 50-140 返工 加埋尿袋 比起pd 真係好撚舒服

Pd留返比咕喱用我去旅行a7ii+4鏡舒服

今日收到？

巴打我見有人留言話今日收到啦，係咪你啊？無收到message或者email直接到貨？

唔係我留言 無任何message/email
淨係收到話屋企有無人 有貨送黎
confirm係個袋

直接打你電話？有無話咩送貨公司啊？我驚無人收貨要改星期六

咁你個backer number幾多啊？我904都仲未有消息

唔係順豐 我今晚先返去睇 到時開箱
直接打電話 你買左x30定50？btw個top pouch有無巴打有興趣收？買左覺得應該唔岩用 但又係可插係腰間拎黎影相 好過pd扣咁 返去望望先 我917 但應該係睇填survey時間

啱啱收到email tracking number, 但係我聽日就飛

sosad無得即時用

X50

希望陣間打埋比我

真係難放

黑色好似型過綠色
係kickstarter買袋 綠色同啡色好驚 怕有色差

我填survey 排133rd😔，咁前都未有消息

已經到了
50 size 啱啱好，如果30就真係太細
比個公廁袋對比圖大家

巴打你住邊頭？
我三點零都收到電話
但佢話今日未必送到
一係今日四至七送，一係聽日先送

大埔，收到電話後一個鐘就到，不過收咗貨後先有email tracking number

好快手我都買左x50
有冇初步用後咸？

Shimoda X50開箱 本身以為個袋好大個 但唔裝野其實唔算大 約40L 裝左野就真係50-55左右 個袋d料非常好 拉鍊實正舒服 咩上身肩膊腰位好貼身 防盜設計唔錯 條帶裝到相機用水用到盡 腰帶可以外置top pouch放相機+外置細袋仔 負重力幾好 值得擁有 未試過拎出街 x50去旅行同行山絕對好選擇 個相機內膽我簡左dslr size 無深究去擺位 1機1鏡+3鏡無問題 我買過pd 40L 但X50屌打佢

岩岩出左文 睇我回覆真心好正

本人172高 之前諗過x30定x50 但係x50先夠用 無後悔

多謝分享，想問多少少

1. 個袋重唔重？eg比起peak design
2. 條default 肩帶個pad夠唔夠厚？
3. 你呢個係唔係medium dslr core unit？

1. 個袋好似寫2kg 但空袋連相機內膽拎上手唔重 咩上身更加唔覺
2. 肩帶有得上下調 唔算厚 prima果隻就厚身
3. medium dslr係 如果擺位好d就可以多d空間 未得閒搞

希望香港快d有代理拎到貨

DUO+X50夠哂用

搞到我好唔想拎個pd40去旅行
希望聽日朝會送黎

我買左條厚肩帶，有貨再share下有咩分別，希望唔使等到3月

我都有買到條加厚，係厚過原本嗰條好撚多

等你實測

原本果條夠唔夠用？

唔夠時間換同試，今次用住原本嗰條先
(個袋成12kg)

12kg hand carry上唔上到機

shimoda又唔係好行山feel 好過opsrey
organization黎講pd好d
PD tech pouch幫唔少組織
同埋shikoda側面都裝到野

3月去旅行啊，我唔想等到3月啊

Shimoda 排2xx 都仲未有消息 唔通真係要等3月

側邊嗰幾格都幾大格
前面除咗兩格細嘅之外，嗰個位深不見底
啲野跌鬼哂落最底

用左半日點

推

用緊 ELECOM off toco, 真係唔係幾好用, 想買過個 camera backpack
pd everyday backpack 真係咁唔好用?
DOU 係咪真係好d ? 有無2個袋都用過既巴打可以講講

好簡單
要外型DUO 實用性咁pd咁好
要較實用就pd 但龜背
你又唔講袋開咩鏡 咩用途 好難介紹
唔係個個巴打咁好人打一篇論文解釋哂唔同情況下邊個袋最好

sor
我想要一個平時出街 同旅行都岩用既袋
出街通常一機一鏡 (xt3 + 一鏡) + 少少雜物+一支水
去旅行想一機2-3鏡+ 雜物+一支水
ELECOM off toco <-- 最多一機一鏡唔係好夠用

2個都用過
Duo底部裝到1機1鏡+細鏡 如果機唔插長焦就得
另外2個鏡袋都裝到2枝鏡 仲有空間淨

PD 裝得多d 同埋v2版都舒服 分隔較好 但就好柒

你情況唔算需要裝得多野 同埋出街都用既話試下duo

星際3樓有間齊哂pd duo 你可以上去試下

咁pd同duo都滿足到你
你睇下邊個外型中意多D，屌落去就啱喇

pd v2 真係柒左d
v1好似型少少

DUO 底部擺相機果個位會唔會好易爛?

pd 有一世保養好吸引

暫時未試過易唔易爛 出左無幾耐
我用緊duo同shimoda x50
PD係保養最好 你親身上去試下

PD ZIP好唔好
想A7 III+3鏡去旅行
V2差唔多2KG仲重過成set嘢

PD ZIP 15L
A7iii + t1728 + 85 GM, 加多枝碳纖腳 都好舒服
睇你三枝咩鏡

T1728 T2875 Sony70200G
加埋尿袋果啲雜物 應該都放得晒？

袋就一定袋得哂，但full-load 咁用真係好咩

買個大啲嘅起碼都1.7kg起跳

我就買咗個tote back pack 喺香港用
去旅行ful gear就用lowpro free line 350

放得機、鏡，雜物無咩位囉
20L會鬆動D

有冇進一步用後感？

連續揹住幾個鍾都冇唔舒服平時用pd travel backpack一陣已經膊頭痛

側邊個pouch放tripod好fit唔會郁黎郁去
超市買完野放roll top一流

不過有個位有啲煩

就係上面嗰扣，一黎拉開拉鏈會阻住
二黎拎部相機出黎然後關翻個back panel, 個扣會自動扣翻埋，每次打開個back panel都要整翻開個扣先開到，仲要戴住手套勁難開
所以依家我會收埋個扣索性唔用

暫時係咁多

出一個 pd peak design everyday pack 20L第二代v2
行貨有單 終身保養 未用過未拆袋
有無巴打有興趣

自己買左點知女朋友又買左個比我所以放

PD TRAVEL FULL GEAR真係重到PK
同埋好易酸
X50 10分比幾多分

PD zip 20L 裝唔裝到一機2-3鏡+ 雜物+一支水?

應該得 你都係親身去試
我就簡左duo無睇pd zip 20

得啦～ 我20L一機兩鏡+腳+支水+雜物

咩顏色先？

Duo 唔係都係lifetime warranty ?

深灰色

有無巴打back咗compagnon

你back左？我最後果一取消左
因為shimoda到左覺得ok
唔想咁多袋

我有興趣喎 有冇相睇下

我back咗，見佢個樣真係幾靚仔，啲用料又幾吸引
但又咁啱得咁橋張卡話懷疑詐騙，過唔到數
所以先多幾日機會諗要唔要

我本身想買 同shimoda比較
但怕back左之後唔岩用放唔出去

我自己睇係shimoda比較適合camping
但我想搵個 full gear 旅行袋，想靚靚仔仔，所以先揀 compagnon

原本諗住唔記得就由佢自己過數
但偏偏佢有比多個機會我再考慮過

compagnon要等到4月先有 如果你買左到時唔岩 我會考慮 你最遲幾時決定？
所以我用住shimoda先 收貨返黎幾好 差在未實測

好似仲有3定4日先要settle
而家我諗住都買咗先，唔啱再放

我自己full gear就 A7riii + 2470GM + MP50 + 手動85.8
2000FCM + PNS 一部
睇心情再帶 Mavic 出去

我自己其他就垃雜就放入喼，可能袋件褸咁
諗住買到嘢先開個roll top出嚟用咁樣

好呀 如果有得搭單就覆我
或者你唔岩再搵我

errrr 9掛

Duo 如果裝fujifilm 既機，個camera cube 會唔會太大？

Fuji邊部，xt3夠放有餘

我既意思會唔會 xt3 太細部, 淨係放機入去會浪浪下

斷估你行路唔會成個細佬咁彈下彈下掛正常行路冇野嘅 就算你反轉個袋都應該唔大問題又多一位用duo嘅巴打

thanks~
搵日去星際睇下實物再決定
C shine 話送 accessory strap, 係咪可以用黎放腳架?

送？我屌呀，我係官網真金白銀買返黎佢送？
Btw yes

其實duo真係靚仔嘅比起其他相機袋，同埋我以前用pd 30l揹到好辛苦，換左袋就舒服好多

個袋佢賣$1799 喎但係

我人在外國要係網上訂買左大概2300

官網唔係 us$210 咩?
點解咁貴?

us$219手殘打錯

$258.07 ，仲要獨立收運費，同埋我買strap

好彩聖誕佢送頂beanie 都幾好用

唔好買Duo la
我唔想同咁多人撞袋呀

有無人係pd官網訂過袋
我星期日order
到今日重未有shipping 消息

果邊假期，通常一兩日就出貨

佢一轉shipped就會幾日就送到。
pd個倉係深圳

tg group

用咗Zkin 背囊幾年，一路都覺得好重，想問duo 係咪輕好多呀？

咁大獲
我重用咗美國集運添
因為我見佢寫外地收貴啲又耐啲

有冇巴打用緊pd everyday zip 20L
負重會唔會比v1 everyday backpack好?? 諗住買個去旅行用

有巴打講zip條肩帶舒服過v1好多
可以考慮下

直接寄香港200蚊到, 集運可能平D
由美國倉出再集運我估兩三星期

我用buyandship
聲稱每日都運貨番香港

我用過呢間 唔算貴
英國運8kg野到香港 好似先15x$

大家買15L定20L多

買個袋都要開tg

覺得zkin靚仔過duo好多，仲考慮緊買，ching用開邊款覺得重？

用緊呢個，覺得duo 個樣好似低調靚仔d

我買咗15L 做 day bag

早過post 1 之前有

太過露眼

前v1 backpack 用家
而家用緊zip 20L
條帶舒服左好多 做到緊貼肩膀
但係感覺padding 長期用都係會磨穿

永保怕咩

Zkin同Duo我都有，Zkin文青啲，但比較重同大舊。

平時出街會用Duo。

掙扎緊DUO 定係 zip 20
邊個負重好D?

未用過zip20難比較

我覺得睇平時使用頻率
如果係主要裝相機野, 間唔中everyday carry -> PD
如果係主要係everyday carry, 間唔中裝相機 -> duo

嫁前用過Prvke 21，覺得個袋本身太重同埋負重好差，揹到好攰
所以諗緊試唔試Duo好

去星際試下囉 舒適度好personal 答你唔到

Thanks

Asia-Pacific (and Non-EU/NA)

At this point we have shipped and sent all available 'complete' orders for Asia-Pacific regions. If you are one of the 37 people in Asia-Pacific who has not received tracking info - it is because your order was not able to be completely fulfilled at this time. 183 orders of 220 Asia-Pacific orders have been shipped.

We will start shipping incomplete orders that have backpacks available as soon as tomorrow. If your order does not have a backpack available, I will be directly emailing you with a list of what is available to ship from in your order. If you want those available items shipped - we can.

Remaining orders and missing items will be shipped by the middle of March.

屌！師兄你有無收到啊？我仲未有消息，係咪就係37個裡面嘅其中一個

1/37 揮手區

好撚慘
仲要比你知道183/220人都收到 但自己係收唔到嗰37個

訂starter kit加plus strap都跌落嗰37個
到底佢一開始個prediction係點做

我都係37個當中，我懷疑全部都係連登仔

我琴晚send email問佢我個order情況，佢覆返我話個袋過2日會到，shoulder strap plus 同core unit就2月尾到。咁我或者可以用嚟去下露營先

咁多位巴打唔好灰，可以試下email問下佢先

即係會ship 左袋先
extra accessories 就會之後補番
利申：1/37

Yeti 我麻麻，係上次見到個kampe想買，搵唔到白色

冇core unit有撚用咩

本身就打算2用，唔放core unit可以去露營用

請教各位
想搵個30L的背囊
相機野唔多，最多一機（aspc）二鏡，想多啲空間放其他野，例如水、傘、褸等等。
請問有乜好選擇，睇過lowepro bp350，好似唔夠大。
都睇過pd 有隻30L size。
有無其他更好選擇

Shimoda 囉 講左咁多頁

請問個email應該sd邊個？🙇

send 俾 Ian

ian@shimodadesigns.com

我想問of 邊款袋有跟個tech pouch？

請問用Duo 既朋友
如果將Duo 放係行李箱度固定（插入Duo背部）
咁兩條揹帶會條條Fung
有冇方法可以搞搞佢？

應該唔係日本運過嚟喎

已入手 DUO, 用左2日, 係好用
但係好似好易污嘈

我都入左duo坑不過係收二手 市價7折入手

嘩 屌吊

變公廁袋

都無見過街有人用
PD 先係公廁袋

條帶同個背既負重點樣？

如果full load 咁應該唔可以行山
行下街都得既

我經過荃灣三聯見到特價

最終入手左PD zip.
輕d又好揹

插機橫放camera cube?
夠位咩

冇放cube就咁屌入去

Shimoda無ONLINE STORE

買個細cube size橫放又得
未試過 可以諗諗

amazon 無哂 Sling 6L Modnight

啱啱先發現原來Shimoda加嗰條plus strap淨係得shoulder冇waist belt

我都用係apsc
30L入面個camera cube對我嚟講好似太大
我無咁多相機同鏡放入去
有無細啲嘅cube

同埋唔用cube嘅時候有無得喺頂放嘢入去而又可以直接到底？我見cube上面係個袋嚟，而佢又預你每次都帶cube, 唔知個袋有無咁深？

個medium mirrorless其實唔係好大
apsc一機兩鏡加支吹氣泵之類嘅雜物應該ok
另外佢仲有個前一代嘅small cube你可以上佢website睇下

Cube上面個袋係唔到底嘅，但係個袋有條拉鏈可以拉開打通成個袋，照計x30都會有

我的確用緊無反apsc支鏡頂多都係一部iphone咁長，同埋我新手，暫時應該無咁多相機嘢

btw呢隻袋而家邊到有得買？我見官網寫要preorder..

冇得買上面幾個巴打Kickstarter訂咗都要3月先有...

有都貴 kickstarter平好多

ARTRA 香港本地品牌袋
覺得幾靚仔

要有實體試下
呢d袋一定要咩得舒服先好買

個look恕我唔識欣賞

無記錯琴日係星際見過有一間有

個袋就咁睇都覺得重 仲要單肩 full load 應該重到暈

pgy個新袋睇落好正 又唔算貴

我有多個onemo backpack 未用
只拆袋check料
無built in punch
kickstarter
HK860
有興趣留pm

yes 黑色既

我都係同一個問題

今日收到shimoda喇 綠色 50 L
差條厚肩帶未到，不過原本果條已經比想像中厚，可能都夠用

正 真心好用

shimoda 定 DUO 正d ?

唔同size 唔同用法 無得比
PD就同DUO比

有30L

尋日返返下工收到電話
shimoda 50X 突然話送嚟，叫我收貨
又話唔上樓，屋企冇人，最後劈左係門口
BTW 張送貨單寫住Benro Image Technology Industrial Co., Ltd.
Shimoda 同佢有咩關係

made in china?

應該全球好多地方都有分公司，支都有咁囉~

智利

廣東

Guangdong Benro Image Technology Industrial Co., Ltd. was founded in 1995, mainly dedicated to developing and manufacturing the professional photographic tripods, heads, camera bags, optical filters and cabinets, existing plant area of 55,000 square meters, is a large scale manufacturer in producing professional photographic tripods.

BENRO professional photographic tripods and heads have been favored by the majority of photography enthusiasts. In the domestic market, has for many years maintained the first market share. In the international market, BENRO also has high reputation in Europe, America, Japan and other countries have established more than forty BENRO distributors.

As the BENRO professional photography tripods and heads brand become a mainstream choice for international market, in 2007, BENRO implement brand diversification began to get involved in professional camera bags field, and become famous in the international market.

其實peak design都係由mic送黎香港
好多都係design in local, made in china

可能好多KICKSTARTER出既野都係.....

Apple products都係mic啦 design in america 咁解
出貨地點都係china

睇落幾靚仔
1機3鏡應該OK

已比錢 等收貨

得罪講句，真心覺得難Carry同埋有D怪

外型差d 設計幾好
等睇其他牌子參考佢

間送貨公司係好撚on9

袋已收
直接送上黎

不推文會搞到個post 少人睇
同埋你d post 點推都上唔到熱門

點解無punch嘅？

因為我對個punch無咩興趣

PGY 直情係大陸牌子添啦 淘寶都有得賣

台灣wotancraft 既袋點睇 見佢出左隻新既nomad 幾靚仔

想問下有無ching係帶幾部相機去旅行既
想知有無介紹

上年11月同條女去日本
a7R3+24.4+50.4
6400+18135
Weebill Lab
1大1迷你腳架

用Elecom 背囊，塞到爆同埋勁重

你帶得多都要睇自己能力

攝影就係要貪心啲

有冇巴打留意個斜孭，
個名係（Artra)
上網唔係點搵到資料，又得膠攝有賣

追post啦
啱啱先有人講完
碌幾頁睇下都懶

kickstarter 都未上就賣比香港人先
呢啲先叫本土嘢

上星期帶PRVKE 21L 去北海道，支腳架捆綁係背囊底部，點知唔知幾時跌鬼咗，其實係旅程中跌過一次，有日本人好心執返比我，下次插係側邊好過。

我諗緊15L定25L好
25L去旅行好似大d可以放多d野
15L就平時出街都可以用

係
我諗住加2個細拉鏈袋

我都係得個d八爪魚腳架 所以腳架套好似用唔著
腰墊太貴覺得

所以2個細袋 放下d立雜野應該已經夠

你唔覺輕左咩

因為我又拖篋，又咩好多嘢，返到酒店先發覺，雖然個底可扎住支腳架，但我建議千祈唔好，放落地又麻煩。

我用duo，上次帶腳架出去影野，本來都係綁係袋底
但最後都係覺得唔係好穩咁，都係插係側袋算

應該25 睇下可唔可以捲到佢睇落細d

你都買左？

罰你重睇多次膠攝條片

我重考慮緊其實

冇人用f stop袋?

呢隻好似幾正,1200蚊左右,又輕便

用緊loka ul 37L
好好用
覺得f stop背負系統最舒服

今日啱啱喺鋪頭買左個pd 舊5L袋 想問下點樣喺個袋度搵返個serial no.做登記?
見官網話係13位digital no. 但我剩係喺前面果格搵到個made by reg. no 11個位同有英文字

香港買我會係cshine 買 佢幫你搞RMA 好似係

我果陣唔知有得保養 如果唔係就問佢可唔可以幫我搞埋

袋個tag個兩張貼紙先係 好似得7個位
13位好似係accessory先係
Made reg no係product code黎

我頭先登記到啦 原來我禁錯左入v2個網度登記
btw thxxxx

有冇人會去 brain 個度買shimoda ？
想問入左手既巴打其實有冇抵到？

Shimoda, Tenba, Benro, Mefoto 都係under一間中國公司MAC GROUP
情況好似Gitzo同Manfrotto咁樣

你可以睇下Tenba新出嘅拖gip同Shimoda係一模一樣

你係買緊中國野

點解你要講呢個殘酷事實我知
當堂冇晒Mood

同上，唔買LU

Brain 其實冇平
同官網一樣價錢

有無人用過hexad access duffel backpack
好唔好用
睇落好似好大

有無巴打用左一排DUO 覺得好唔好
咩得舒唔舒服,拎野算唔算方便
睇D開箱片,見D人開拉鏈成日好似卡撚住咁

我用左一排, 算方便
拉鏈係灣位真係有少少卡, 一邊卡一邊順咁囉, QC 問題?
算舒服既, 不過full load 我覺得有d 重

放左係屋企
用左幾次

點解

放相機個位太大
收唔收?

唔係可以上下打通？

btw咁jna呢？

可以打通
但用緊errant 表示個袋太柒

我覺得aspect又未至於好柒正正常常
errant好似無quick access?

冇quick access

睇唔出Errant同Aspect比有幾唔柒
真係見仁見智

我搵一個袋係20-25L左右,係背面打開攞機,唔重,輕便D,最好就可以攞去行山就最好....
搵黎搵去都搵唔到岩呢個要求既袋,我係sony a6400同埋幾支細鏡,唔洗好多地方就相機野

想遲d買個相機背囊比男朋友 自己上youtube睇過Shimoda x30同x50既review 加埋樓上巴打既review都好正面 所以睇中左佢 男朋友去旅行既話會帶1機3鏡(唔大枝) 仲有go pro同航拍 x30夠唔夠用 佢個身唔橫 驚50揹上身會太大舊好奇怪

啲鏡唔太長可以打直擺嘅話應該夠
drone應該要放上面嗰格

單反定無反 3鏡有咩鏡

sigma18-35, tamron 10-24, 仲有枝好細既定焦鏡

漏左講 宜家用緊無反 但遲d應該會買單反

X30夠晒，x50太大個

利申:有x50，啱啱坐hk express畀人check baggage超重，要寄倉

有無巴打放
elecom offtoco
S038/S041
藍/灰

二手新淨$300

巴打，我有個灰色，外表新淨，係個金屬logo花晒，你啱嘅送俾你

要呀
多謝先

想換背囊，希望可以裝得落一部Nikon F5 連24-120 AF-D + D750連2485 G ，另加兩支細鏡，同埋腳架，有冇巴打有好介紹

買相機個d舖頭 係咪間間差唔多
揀間最平來買都無伏？

有無邊間既信譽良好？

cshine

今日最後特價，要買快去

有冇文青得黎好用嘅袋

peakdesign totepack ?

呢個OK，手抽又得，咩又得，我1300個陣買咗黑色

1300 幾時有，到到都$1619

個表面易唔易污糟

上年C-Shine 折上折買咗，見平到仆街即狗衝

新年前先岩

前日去買有9折，入咗Sling 6L Midnight 720

見everyday 6L都1300,

totepack 20L都係咁上下價

duo backpack 個WAIST STRAP 真係好重要

大細岩岩好

Shimoda宜加係咪要係官網買？kick-starter好似已完
同埋條帶係咪可以放電話？iPhone8 Plus 放唔放到？

廉航無計..

如果我買應該會買白色

Why not both

有冇巴打割愛duo backpack?~

Manfrotto PL-3N1-36

大家覺得呢個點樣？

我會揀x50/x70

係kickstarter見到依個袋 望落好實用 間隔又唔差 有冇人有留意依款？

35L上機應該冇問題 必要時仲可以擴展到42L

放一個Lowepro urban+ klettersack backpack
一機一鏡獨立相機袋
有冇人有興, mica色, 好新淨

請問X50/X70 係什麼牌子？ 想參考一下

呢啲袋其實係Kata袋，以前供應以色列軍隊，所以quality一流，樣就少柒

我諗google唔係好難用姐
懶得google 碌上少少都大把comment講啦

我早水用到宜家發覺腰位唔夠承托..
我平時渣26 AND 普通用
1機2鏡咁
一陣上星際睇下有冇

唔該晒

我還好喎，你試下用膊頭戈條頂一頂？我一機一鏡加ipad air 2 加部laptop 13吋行路出行都還可以
不過行耐啲就不了

Hi ching, 我back左個袋, 預三月會陸續送貨, 到時可以包膠下

本身用開Lowepro freeline 350 同埋Wandrd duo, 會back 個袋純粹係因為睇左PM youtube好多年, 見佢d design好似都幾用心, 希望對得住個價

我見佢design嘅野都好中我想要嘅野 特別佢側開放電腦果個位 雖然我去旅行平時用黎放iPad同file裝野
但係依個設計依家新出嘅袋都冇
我都心郁郁想back 但係買晒佢full set都要4千幾 所以仲考慮緊

佢d設計睇落係唔錯，同埋果個case 拉出黎做backpack 裝輕便野都幾有趣

不過kickstarter 個campaign 好似已經完左一段時間, 清想買可能要遲d 或者等舖頭入

我見佢係indiegogo仲有 所以15 16緊

巴打係咪收
有個買咗一個月唔夠想放

想買個sling bag 大約10L 裝一部單反加2鏡
Peak Design之外 仲有咩選擇 thanks

有冇師兄放Wandrd Prvke 21L?

Same here. 想買個斜咩袋旅行時一機兩鏡用，有無師兄有介紹？
爬完文，自己search過下，大家覺得呢幾個點？

(1)pd sling bag:

(2)喺starter揾嘅，而家自家出，由攝影師自己設計，都幾特別：

(3)爬文見到嘅：

(4)最後：
logon 我都見過。

有無巴打想要pd 30
開過一次度位only

我估 x50 應該夠放我 D gear
2 枝 AD200
x2 燈腳
1 tripod
x-3 + 3 鏡
trigger, 電

係諗緊第時加埋 mavic air 2 （好似4月出）夠唔夠放

支那航拍解禁左香港了?

x50個相機膽冇我預期咁大
不過唔係用FF嘅話應該都ok
5d加3鏡真係勉強夠

水貨

最大鑊應該係兩枝 ad200
再加埋遲 D 部 mavic air 2 加 controller 同電

師兄終於有冇買到? 我個袋尋日到左

最後冇呀 依排情況要慳d洗先
等師兄你包膠 好用就等遲d先再追返

膠攝d片真係好多廢話, 介紹個細袋都可以成20分鐘長

包膠包膠 我仲等緊

兩位師兄唔好意思遲左覆, 暫時都未有機會出去試個袋, 不過整體感覺唔錯,物料質感好好, 拉鍊都算順. 個cube pack 係幾得意, 不過條帶好薄, 唔太適合裝太重野

唯一問題係個袋本身比較重, 如果好似佢介紹咁當hand-carry 上機, 擺唔到好多野就會爆左7kg...

我想下大家平時係咪去旅行做 backpacker 同平時出街會有兩個唔同的袋？

如果我去旅行唔會做 backpacker，只會帶一機兩鏡同 fd 去行街影相打卡，係咪買個 sling bag就夠，定係應該買 backpack 方便上落機兼放手信／行李？

仲好掙扎是揀方便的細袋定揀多功能的大袋好

cube pack佢係預下輕裝 薄都正常嘅
handcarry 7kg其實通常都爆 不過個樣睇落唔重都好少會check嘅
btw thanks巴打包膠

有冇ching對呢個袋有興趣?

巴打個袋會唔會孭唔到重嘢？我見佢條帶好雞

想問下everyday sling 10l vs 6l 點揀好？
平日出街 一機一鏡
驚10l 太大 6l好似受歡迎啲？

我買左6L，其實一機一鏡嘅話，3L已經夠
不過建議現在揹上身試試同塞下袋，咁樣就知道自己鍾唔鍾意

我見3L真係太細 放到一機一鏡之後 基本上無哂位
可能我都係6L

舊款5L

入左 shimoda x70
對手係唔洗拎嘢但唔用腰帶的話都幾甘
坐巴士上層到部落車都驚沿跟～撞到人
冇計，所有 job 轉晒上門 / 去對客舖頭做
若果唔係預買部 drone 真係唔入 x70
sales 話 D 人一係入 x30, 一係 x70
x50 反而少人買

x70聽到都覺得重
不過佢個設計應該都可以幫輕到唔少

其實唔係去旅行/行山，係香港用roller仲方便

之前Kickstarter多人買X50
可能係香港人身型
本身有DUO, 所以買左X50

我主要睇 volume
驚 x50 唔夠載 drone
費事搏

roller 我有啦 1.2m
下下要為個 roller 答的士
車錢都蝕撚埋
我 D job 又唔洗咩住做
最緊要咩得晒我所有嘢出去答巴士又得黨鐵又得

其實冇一定用乜嘢
最緊要出門口前知自己要帶乜
咪用乜嘢袋 / roller出街

買 x70 就係為 mavic air 2

話說各位大佬有冇清洗過peak design既背囊
小弟果個已經好污糟但唔知就咁水洗會唔會損壞d物料